香港人權與民主法案通過瘋狂慶祝區

白衫以為導d藍衫做爛頭卒就可以升職加薪？
抵啦而家要畀美國制裁
其他比你導左去殺人嘅藍衫連名都無人up得出

法案正式在兩院通過！！！

幫推，入去感謝參眾議員

慶乜撚野

用血同人命換返黎

有咩值得慶祝？

牌面贏，牌底輸到仆街

其實無資產係美國嘅白衫唔會驚

其實係得高官同白衫會驚，仲有大陸D官，散仔真係唔關佢事，人地都懶得制裁你

慶乜撚野
唔去美國返支那咪得
大把黑警好樂意咁做

信用卡，基金，保險，仔女學位，屋企人居留權？

叫d白衫篤自己友換制裁少d
或者邊d差佬犯罪篤曬出黎

香港人好勁！連美國兩議會都全力幫我地！

人地做埋微博kol
與其去美國做二等公民 不如上大灣區做土皇帝

升職後無得旅遊，銀聯都用唔到

依d𨶙樣制裁得少
害班細蚊仔無晒前途

班撚樣企圖陷害香港應該死全家

一日七次郎，好驚喎

on9 外資港資銀行都用唔到 信用卡都剩係可以用銀聯呀

我地損失都好慘重